漫畫入面ironman老豆老母點死？

如題

比個小偷 拎把槍係後巷射死

仲記得d珍珠跌到成地都係....

冇老豆老母
石頭爆岀來

為左救隻狗俾龍卷風。。。

以上有幾多個英雄出現？

Batman superman

iron man放走左個賊
之後老豆癮母比個賊殺死

撞到個打劫銀行既劫匪
俾佢開槍打死左

佢老母係tony出世之前就俾人殺左

一個閃電交加晚上，黑衣人殺左佢父母，仲係當時仲係小朋友既TS頭上留低左個閃電標記